知唔知香港邊度有得賣ethnotek背囊?

我google過carryson有買過 但問過已經斷貨 唔知邊度仲會買到?係咪要去日本買?

斷貨
兩年前喺carryson買咗個綠色
而家仲開心使用中